仆街無良僱主渣打銀行

渣打銀行一直以human 掛帥，不過實質上都係得個講字，下面點管理真係冇人理，系統差，政策差，一時一樣，落後到暈。

武漢肺炎疫情嚴重到一個unknown 既狀態，前幾日TM 問邊個同事返過大陸，邊個屋企人返過大陸，咁果d 同事就可以自我隔離14日，好啦，真係好保障到無返過大陸既同事，唔會咁易受感染，不過諗諗下，我衣啲要返工既，對住99.99%係大陸客，出入都係大陸人，咁我既風險高唔高？？
要求無返過大陸既同事返工，去接觸大陸落黎既客，咁同叫返過大陸既同事唔好返工，係咪雙重標準？？？屋企有老有嫰有bb，啲同事仲要喺公司泵奶，有啲同事仲要大肚！

我明喇，叫啲返過大陸既同事唔好返工，真正既係保障行方利益，唔L 係同事囉！尤其係主力見大陸客既分行，例如international region, 真係咪L 開啦!!! 網上都大數據講左黎緊係高峰期，啲大陸同事話隔離，定仲喺大陸唔返你鬼知咩，一星期後先係高峰期，公司應該先知先覺，應該保障同事安全，應該要果啲同事比入境證明！然後其他同事自己決定留喺屋企！！！咁都做唔到，唔好再講咩human 唔human 既廢話！

尖沙咀分行有大陸同事不停咳嗽,同老闆講想走人,HR居然話14日要用自己AL,個同事唔肯走,令全部同事好驁,。呢個事實要大家都知

果個分行大陸同事係戇鳩？
Take sick leave啦仲AL乜撚野呀？

咁既環境好多公司都唔知點處理為之合適....
好似誠哥今日明明係做好事;
但有時拿捏得唔好都比話.